呢個女foodie真係好靚好pure又有波路

正過寶欣多多聲

可以一戰

睇錯女footsie

My叔正好多喎

橫睇掂睇都係呢個正好多

幾好

咩名？

佢個下顎好似獨立生長咁...

靚？

留名

Ig?

唔靚咩

Ig呢 ?

利申：屌

做咩咁多負皮

咁撚樣都叫有波路？

唔撚店wo

冇波，睇多幾次就厭

咪係

My叔

下巴闊撚過iphone7 plus, 個鼻又唔知做乜尻

只可以一戰，如再戰？不了

我唔會比ig你

Jlm 不了

老老豆豆嗰個寶欣個樣真係好衰下
除咗心口嗰兩塊塾真係冇咩睇頭
把聲同成個人都好作狀
完全唔討好

學校師妹有ig有facebook

戴個厚pad bra就叫有波路

個口大到含幾條撚

真心講
同一個page My叔正好多啦下話⋯⋯

佢cute啲
依個做sp都得

唔覺喎

咁叫靚...

莫記校友

chongkkayee啊屌你懶神秘

女朋友一流

？

大奶奶

佢似呀me果隻個樣好甜

唔撚係路呀咁撚樣衰

靚女😍😍😍

可女友able

咁叫靚 明星黎講當然唔合格 不過正常人黎講都唔算囉

第一oyoeey橫間衫 喺街見過有女着到勁玲瓏浮突
佢就算把啦

入黎之前以為係cat girl
佢嗰d先叫有波路

條女好似黑洞咁 睇佢食野d片食極都唔撚飽

佢果種靚要睇片先知 好charm
睇相真係唔算靚
有時靚唔一定要五官都要好精緻既

隔離學校校友揮手
之前返 pt 識呢條女

有無料爆

寶欣秒殺之

好撚醜喎 不了

my叔gfable好多

似塞野

My叔又靚又搞鬼
做女朋友應該好好

我都以為係

再隔離既校友揮手

小學同學揮手

Cat girl屌打佢啦下話
講pure cat girl pure過佢
講波路 cat girl根本贏佢九條街
貓女正好撚多囉

FOODG

師姐嚟喎

同班同學

負評，上一頁

個口好大

同級同學

有波路？